盧偉聰發公告讚揚警員高度專業勇敢

香港警隊近期處理反修訂《逃犯條例》遊行而備受抨擊。警務處處長盧偉聰向警隊發出公告稱，自上月以來一連串大型公眾活動，為警隊帶來極大挑戰，感謝警務人員的努力及貢獻。他強調，無論環境如何惡劣，他與管理層都會繼續與警員並肩同行，克服面前的挑戰。

盧偉聰表示，警員在過去個多月來需要長時間工作，亦不時被示威者暴力衝擊，有部分同事更因此受傷。剛過去的周末，在又熱又潮濕的天氣下，人員長時間配戴防暴面具執行任務，憑着高度專業及勇敢的表現，成功平息事件，過程中避免大量傷亡。

他強調，作為警隊一份子，他跟其他警員一樣，對一些罔顧法紀，踐踏警隊尊嚴及傷害警員的行為，都感到非常痛心及難過。他希望警隊在逆境中團結一致，克盡己任，為「我們的家」奮戰到底，並再次感謝警隊在過去一段時間的努力及貢獻，呼籲他們堅持下去，守護香港法治。

d傷亡就係佢地自己製造出黎

食屎狗

叫鄧炳強出黎好過啦 係人都知蘆葦蔥比人架空左

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

你地冇做錯到.jpg

傻啦 係鄧炳強叫盧偉聰出通告 蔥蔥聽上司講先出

仆街死啦

果然入得去都係食屎狗黎

基督教會用語

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

陣間共狗記者會應該都係強硬feel

高度專業
唔洗讀書都做得黎的野
做卒渣傻閪

收皮啦

喂奴痿聰你含撚啦！屌你老母扮傻！

踏浪者行動

成班豬 俾人讚下就打哂飛機啦一定

本人強調，作為香港市民的一份子，我跟其他香港市民一樣，對一些罔顧法紀，踐踏香港市民尊嚴及傷害香港市民的行為，都感到非常痛心及難過。

屌, 痴撚線

睇黎警隊好崩潰，先要突登讚揚佢地，
大家要繼續往死裏打！

利申 一定係講緊警隊